巴打入一入黎

有冇人試過同另一半講唔到野
覺得講乜都好似嘥鳩氣
乜都唔講既相處方式仲好過乜都講

一起無言以對如常去相親相愛是哲學